# sukapura-app
Sukapura Mobile App

"Sukapura Ngadaun Ngora",
"Sukapura"
-Kalau Suka Jangan Pura²"
Download Now!!
Karna,
Ti Tasik,Ku Tasik,Keur Tasik #Tikukur


Bismillah,
Assalamuaikum.
Sampurasun.

   Ngahaturkeun nuhun Saageung-ageung na ka pangersa,anu parantos nyeumpetkeun ngaos kana ieu panghatur.
Misi Sukapura apps sendiri ingin mengajak masyarakat Tasikmalaya (Khususnya )untuk ikut mensupport perkembangan digital yang ada di  Tasikmalaya dengan mengedepankan kearipan lokal daerah Tasikmalaya guna dapat lebih mempermudah lagi dan sekaligus membuat berkah tersendiri dari pola kunsumtif sehari-sehari masyarakat  untuk perkembangan dan kesejahteraan  bersama.Dengan inovasi fitur yang di  tawarkan di Sukapura apps,pengembang ingin berkontribusi menggembangkan daerah Tasikmalaya ke arah asas gotong rojong untuk kemaslahatan masyarakat yang lebih Mandiri dan lebih berkah.

Maksudnya Gimana??

Dengan Jargon 'Ti Tasik-Ku Tasik-Keur Tasik ( TIKUKUR ).
Pengembang Memikirkan sisi asumtif masyarakat untuk mulai mempertimbangkan beralih ke apps lokal karya Putra Daerah Tasikmalaya ini.

Karna apa??

Sukapura apps sendiri terbentuk dari sebuah gagasan ide putra asli daerah ( Tasikmalaya ) yang mulai mempertanyakan banyaknya aplikasi² yang berhubungan dengan pola konsuntif yg mempermudah untuk transaksi konsumtif yang ramai di pakai oleh masyarakat,namun dinilai kurang menerapkan pola bisnis kearipan lokal untuk daerah yang didatanginya/target pasarnya. ( Masuk Ke Daerah Tasikmalaya )


This Project Use : React Native ( FrontEnd )
